\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
\section{Tamaños de letra}
Los tipos de letra son: \\
{\tiny Tamaño tiny} \\
{\scriptsize Tamaño script} \\
{\footnotesize Tamaño foot} \\
{\small Tamaño small} \\
{\normalsize Tamaño normal} \\
{\large Tamaño large} \\
{\Large Tamaño Large} \\
{\LARGE Tamaño LARGE} \\
Empiezo a escribir y \Large grande \normalsize y ahora pequeño \\
Empiezo a escribir y {\Large grande} y ahora normal \\

\section{Tipos de letra}
Las modificaciones de tipos: \\
Esto va en {\bf negrita } lo siguiente \underline{subrayado} y esta parte en {\em cursiva} \\
Esto va en {\bf negrita } lo siguiente {\bf negrita \underline{y subrayado}} y \underline{subrayado {\bf y negrita}} y esta parte en {\em cursiva {\bf y negrita \underline{subrayado}}} \\
Esta parte en \underline{subrayado {\bf negrita {\em cursiva}}}





\end{document}